招商局苦主

18蚊重貨
私有化俾返18蚊我得唔得

個名有招商局嘅已經有四隻，仲要有2隻試過有 18蚊

新聞講緊一隻私有化姐
唔好咁低能啦

私有化要9成先得
大家入貨推返高嗰價拉

144係香港註冊
要睇全面要約定協議安排
全面要約要9成
但協議安排唔駛數人頭 夠75% agree同少過10%反對就得

大約咩價私有化14蚊苦主

鳩估16-17

我寧願佢慢慢派息
帳面豬咗都無所謂

唔知真定假。
但有樣野好奇怪，北水一停，即來私有化
有無咁橋啊～

痴線。有得走當然要走
佢無錢賺有咩息
22重貨

但係諗唔明點解要私有化144，完全估唔到

$30買過 dllm

20.85

就係年年賺
但價年年跌
咁殘收番自己賺

其實佢真係無得輸
內在價值高
但貿易戰打殘嗰股價

咁我寧願內在價值唔高 但股價高

貿易戰真係玩撚死佢，成份股都無埋

放假消息？

$8有貨 $9走曬

18蚊

消息人士放流料

咁奇怪等10蚊買一手玩吓

話左唔係私有化

份嘢又唔係寫無
只係話我唔知

係咪多數開頭都係否認